問價賓印竟然被鬧

我覺係交友apps say hi問價好正常啫，我又無講明目的，佢就問約出嚟for what，咁我就梗係話交易。佢就開1500 2hr，唔使問我梗係覆太貴，貴成倍。跟住佢就開始鬧我，我就諗緊好唔好公開佢啲相俾大家睇，不過一定有人話開樣就唔好。咁我就等大家回覆，睇下多唔多人要求睇相，睇下佢值唔值1500 2hr
唔係想攞分或者有其他目的，啱嘅可留言，唔啱睇可以當無睇過，謝謝

1500港幣？！

係，佢痴能線

你地d英文..

點解啲英文咁港式

好似真係幾正

可摸耳留佢contact比我？

屌過！當時800

佢老細住美孚？

人地母語係英文 你有咩資格質疑

去成人台賓印post望一望

9成啦

你點知佢係賓賓定印傭

有無得唔用袋？

係我就唔忍，即刻比千5喺床上教訓佢

呢d臭雞 300都比多

樓主係印賓谷會員

I want fuck her

物超所值啦，1500 2hr連扑野執屋洗廁所

有無得無套？

get married la

G